大家margin倉俾人斬晒／call變晒廢紙未？

margin倉一日未斬晒或者d call未變晒廢紙，都唔駛望短期有得升住 仲有信念sh者係仲未夠恐慌

vix 係跌緊
好搞笑

上星期5都跌架

最高反而係9點幾果下
好似同指數背馳咁
唔知會唔會再升呢

其實跟返指數，指數最低係9點50分咁上下